[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3745）

慢到

艾拉ng上啊

04

slow

04 GOALLLLL

終於入

屌
垃圾

04gel!

3745？？？

75 入錯

?04 糕

水晶5.5s

搵人再開過

水晶搞咩

你洗完版未

波波糕

屌 04準備停角

西甲 英超2.5b-1-2

波多1-0

04球波-6到

德甲頭5隊同分

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3775）